女朋友啲八婆 fd 搞到我地冷戰緊。。

比佢地見到我同契妹食飯就走去報串

而家佢地開心啦

阻住你下場？

慘 快啲搵契妹呵返